搭車見到有條女⋯

著到好gfable成個日本女仔咁
同啲大肚婆文青女完全唔一樣
發現而家香港呢type日本妹風嘅女仔真係越嚟越罕有

利申：對望咗幾眼

屌 架車好逼冇機會影
條女上身著啲毛毛冷衫 好撚得意

圖已經冇，形容得又空泛。

垃圾單機post 拉

上身白色毛毛衫下身貼身長裙條腿若隱若現咁
對比下啲鬆撚到西隧嘅文青打扮 真係好柒

貼身長裙，街好少見著得好睇。
同埋一啲唔日系囉。

下周街都貼身長裙啦 有啲個叉高到

戇鳩仔, 示意圖都要喇屌

大肚婆文青女好有畫面

無圖都算，仲要閱讀理解零分

我話“少見著得好睇”，“一啲唔日系”呀。